有冇人放工大壓力到剩係想自己喊

頭先打比屋企人話唔洗等我飯啦，我同同事食。其實自己食，一路食一路喊

巴打加油

加油巴打 我地陪你食飯

加油 收工做啲令自己開心放鬆少少既野啦 喊出黎舒服就喊啦

唔岩做就轉工啦

做得咁辛苦點解唔轉工 好好pay?

有咩壓力講黎聽下 我放左工都係一個人食 但放工就會好輕鬆

放左工唔好諗公司野，唔係會好辛苦

第二朝又要上刑場，
自己走去受苦

為份工唔開心，值得咩？

唔使食飯呀

喊乜撚，逼你番工？

你點解要咁昆你屋企人先？

加油

你咁大壓力 一定係自己有d問題未知
一係逃避 一係解決左佢

我都係咁話 乜都唔好諗有咩第二朝先算

巴打 要搵下樂趣去放鬆呀

打分工姐